我們正見証著為什麼文革時民眾的憤怒

讀書一定會話，文革係唔啱嘅，但真心，你問心嗰句，如果依家要批鬥林鄭狗，鄭若九，克境九，你會忍得下嗎？
反對暴力，祝願世界和平